［台灣美食］ 大陸妹共匪餅

有無巴打食過 ？

除咗椰菜同紅羅白之外入面仲有咩

真係叫共匪餅

個名咁好,唔比錢買都唔得